達哥有出聲啦！

g

禾迖 吾巧甘張揚拉 典賺人仔牙

咪玩膠啦人地重度昏迷呀

閱，哦

利嗨了我的達

一直關注

迖哥收皮啦

佢指被傷膊頭嘅黑狗要大步攬過

樓主=引戰狗

弱智仔
唔奶共啦？
轉頭又代言支那廣告 袋幾百萬人仔

收皮啦

...

原來係咁解

手足,有冇打完美世界

成日咁樣屈佢係咩料呢
成日話唔理d垃圾 但就日日開post 提佢

原諒牙達了

麻友係g

連名都唔撚敢講呀，
呢個合情合法啦掛，
俾黑社會打唔係示威緊呀

吾反牙達了

懷念game鋪🙏🏼

係唔係講緊上星期個司機呀

佢講緊佢嘅事業？

又大步欖過
上次咪出左羅

咪撚推
Don’t make stupid ppl famous

天佑香港 傷者早日康復🙏🏻

講緊自己

理佢做乜 支持嘅繼續支持 唔支持嘅亦冇需要理佢
都唔知樓主做乜鳩下下拎迖哥出黎做乜

今時今日仲反達哥的話 其實就等於支持通過逃犯條例修訂

樓主引戰狗

收皮

同林鄭講？

佢講自己姐

可唔可以唔好再開達哥既post 無人想知

破樸吧想知

咪能玩針對啦

係囉
入完美世界搵達哥,佢日日出聲

講緊隻公安？

警察叔叔要無事

求撚柒期post個story就想扮黃呃fans 收皮啦哥迖

屌你老味講過佢都咁難咩，我要光復香港時代革命呀仆街

邊個？
零分重作

第一時間都係咁覺得 佢同班賤狗話哂係手足黎

呢張圖應該係10.1健仔果陣post 咪推